開唔到機，求救！

AMD Ryzen™ 3 3300X

Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX

ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16

Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280

Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6

電腦安裝windows 10後不定時會自動重新開機。。。

有時重新開機後就再開唔到電腦，會不斷reboot..藍畫面

用手指重裝windows嘅時候都會藍畫面

新機落地一個月，一開始就係咁...

問題係有時部電腦一兩日內會無乜事，玩大作都load得好順，之後突然就會死機

邊到買

藍畫面有個code，影低睇睇

試左所有野拆一拆要裝落去
可能有野鬆左接觸不良

0xc0000021a & 0xc000007b

試過

開 speedfan / coretemp 之類有得 mon 温度嘅programme 睇睇會唔會係 cpu / 其他嘢過熱?

過熱保護都會熄你機，未散完熱都唔俾你重開。

最濕碎就係 cpu 散熱 鬆咗
最濕滯就係底板突然供電過熱

hardware 大概可以咁睇睇先。

最好講埋你用咩牛，睇下會唔會因為唔夠電。

antec neoeco tuf 550w

自己砌???
有無重插過ram

你係咪用盜版windows

正版

好重手喎ching

岩岩終於重裝到windows10 ，但又...

影得樣衰唔好屌我

如果重裝咗， system 問題可能比較低。
有無 mon 過 温度?

無過熱

咁我投一投降先

留名等學嘢

部機好撚癲，一時無咩問題，安到window，打到機，之後就會忽然死曬，重安唔到window...

最慘係用燒機程式去check硬件又件件都正常

有冇板換試吓

Down 個check ram memory 既software
之後入落usb開機check 有冇error
藍mon多數ram有Bad memory

ram slot a2 b2 ?

無第二塊板我都想逐件拆嚟試

試過曬memtest86同64，無error